今晚屋外特別寧靜

唔知係咩原因，今晚屋外聽唔到有人再叫:光復香港，時代革命。就算我叫咗都好似聽唔到有人應，希望大家唔係失去咗初心，失去咗熱誠，唔係當呢件事係一場遊戲。

希望聽晚十點，可以聽到大大聲嘅
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
黑警 還眼
或者聽到有人唱
願榮光歸香港啦
希望大家只係出咗去睇港隊所以屋企冇人啦
利申:調景嶺友

去哂唱歌

證明你無出去唱歌

去咗睇波同商場唱歌啊

去曬商場唱歌

唔係改左九點咩

咁係因為商場同球場集合晒咋.....